## EAVOLUTION

Ci siamo focalizzati sui benefici che l'azineda può trarre da alcuni aspetti semplici estratti dal viaggio dei sui clienti. il concetto si basa nell estrarre informazioni da ogni singolo passeggeto. Estrapolando dalle informazioni report precisi e miratii è possibile trarre dei benefici (economici e non) non solo al passeggero ma alla stessa EAV. Passare all'era digitale spaventa soprattuto i piu anziani per cui abbiamo pensato ad una soluzione user-friendly che possa coprire a 360 gradi il bacino di utenze del gruppo EAV

- app: contiene l'app multipiattaforma
- server: api server per gestione app
- docs: documentazione progetto

Link video presentazione: [VIDEO](https://vimeo.com/535459065)